一人一個柒到仆街嘅待遇

我先
街市姐姐叫先生 唔叫靚仔
BB望到會爆喊
坐車坐隔離即刻走

慘到仆街

應該係樣衰嘅待遇

入錯班房畀人恥笑

啲肥佬成日話我肥
明明佢肥過我幾倍

Ok

我男人老狗入街市比啲阿姐叫靚女啊屌你

原來表哥個仔見到我喊係咁解⋯

巴士得返我隔離個空位，d 女上車寧願企

You win

可能坐得耐啫

讀大學嘅時候成班同學以為我係咪mature student

明明大家都係同年

明明2字頭 比個差唔多大既侍應叫呀叔

響某知名連鎖補習社放屁放埋屎
陣屎味維持咗個幾鐘，連嗰老師都問助教間房係咪爆屎渠

幫個呀叔開門 有個呀叔同我講唔該呀叔
利申：廿頭

返pt 比啲死𡃁仔叫叔叔
利申 個陣得18歲